11年 Fit rs 到底咩價錢先合理

新牌仔想出架fit揸下，上28car睇左好多
發現同樣都係2011年，但價錢由60k -90k都有。
前提係都係唔同車行未出牌既水貨車

真係唔熟車，有無大佬解答到我

6萬
睇miles同condition加減1萬

MT/AT？

咁假設行左6萬km 無乜花，就70k deal得過？

At

ok ar

Thx 我參考下

未出牌唔洗諗

Why?

未出牌水貨車10架有10架都撥錶同化妝
佢寫6萬公里就應該係10萬樓上
花呢花碌化個妝扮冇嘢

咁唔洗買了

另外我睇fit hybrid around 90k- 12k 又係水貨車，會一樣情況？

點解唔睇jazz, 行貨車，幾年車都係十萬 點解要睇水貨車fit

又好似係喎...

無乜放盤

可以睇埋大昌行易手車
利申非agent

兩萬

都多呀

你用原車價19萬 落地減4萬 每年減一萬
e.g. 15年車 19-4-5=10萬

手數miles condition 再略為加減

雖然我係想搵白色，anyway唔該晒

$10k

有個on9問題， 點解fit會貴過Jazz

可能貴在日本運過嚟掛

我屌....

Honda hybrid 系統好似伏伏地

應該都唔諗hybrid, 因為都唔係日日揸 又唔係環保撚
廢事多樣野維修

Jazz邊度運嚟架，我以為生產地一樣